[IOS] 白貓PROJECT 183 KC即將到來

新手留名

訓左冇睇e3

never lucky

打咗成晚籃球好撚臭

整電腦整上床

on9 整完比人掉咗落樓啦

不要暗戀 去強姦

lm

又整電腦又打籃球 你都好忙喎

中午推圖定打協 傲慢真係痴左線

著2&b需要好大勇氣

有太陽係龍，無太陽係蟲

拎支太陽燈照住部機

無電視嗰時呢就係日頭 就做緊成龍嗰陣時呢就係夜晚

今集型撚到
誰會對比自己弱小的人產生仇恨

呢幕漫畫畫得型啲

搵返黎睇先

dllm又中4換1

寶劍又勝

差勁差勁👎

寶寶今次中左咩

飽到嘔

唔好問啦, 佢話冇抽呀, 信佢OK

ok

好似見過寶寶掛隻槍

泡菜人好撚煩

真係同支那差不多

好正呀

玩咗60hours pokemon quest

今晚巴西-1簡直係派錢

成日老屈寶寶

證明寶寶受歡迎

寶寶派萬醉

kc2抽得未
好悶牙

見特價899即刻入手

仲以為router定ssd

遠望仲有d似尿袋添

rich

賭神求包養

個盒反光見到賭神個樣

有冇人知道旺角信和某間鋪既米拉幾時先比人賣走

日日飲酒

因住中央肥胖

唔怕

del驚囉

佢個細女個歲數

咁多年都冇幫襯過

手作隔離間?
未試過買

食軟雪糕 雪糕雪糕～

估唔到個女仲大過禾
個樣咁細

你終於食番d 貼地d既野

BinC!

搞到又想煮

粉絲唔擺底點索d汁

懶

未見過粉絲放海鮮面

南叔

hey0

又恰我手足

非洲邊有海鮮食丫

3面環海
無海鮮

內陸,剛果果邊

Wakanda 寶寶

wakanda forever

靜到

辣殺驚無人玩

del哂驚

2h

devilmaycry 正統續作

歹徒maycry

想買

kc未

想屌

寶寶又勝未

never win

但都無輸過

total lose

今個禮拜kc2

判六年

哇

都無石

又係猶大你呀

我札呢

猶大我老婆

男主準備重回top1

大劍我玩唔超過十次 估唔到咁快就CC

時間真係過得快

仲有菜撚4投票？

非洲的寶寶需要負皮和石

男豬top1先叫我裝返

仲出大劍 仲要男人 真係狗都唔撚屌

愛夏先係大劍喎

沙仔又勝

躝啦＿

係咩 咁仲仆街 大劍真係用唔落

被遺棄嘅變身屎

寶寶派既係正皮

滑奸寶 ｆｏｒｅｖｅｒ

力架派寶寶?

煮直係g

又傷害本寶寶

寶寶總是受傷

好假嘅寶寶

寶寶

想抽KC, 但又想留石4周年

想抽返kc1 得一隻

all in 今晚比利時-1.5/-2 就已經problem solved啦

要贏3:0...

留啦, 我都應該可能或者好似留

第二隻驚用左2250先中想要隻野
又輸

抽唔抽黑肉沖田?

有大劍男豬

抽 等左兩年

me無石

我2000粒 追寶5

500想寶2

你啲石典草嫁

冇記錯你抽完bo5艾蕾剩300粒

佢有2個ac

唉唉唉唉唉唉唉唉

dim gun

食唔晒有冇人幫我清

有有有

個son都去咗?

Yes
佢今日牛一去咗麵包超人博物館

睇左三集鐵血
悶悶地

無啦啦抽血

4點生放送？
傻撚左呀

叫秘書cancel我2點後既booking 先

圖呢

係老細相機

想做焗腸秘書 仲請唔請人

有冇咩mfi lightening 線推介 而家個條俾我整壞咗

睇埋落去

做咩

驗愛姿

我專業坐大髀 請我

用左成年，仲有保養， 依家好似9X 已經買到

仲生存到

我大脾唔想斷 不了

邊會 我好温柔

增肥叔又勝

你之前係邊度買

小米有仔49..應該係Apple同廠出..

要去小米之家買，唔好淘寶

phone衣小館

依家度度都有得賣㗎啦，信和又有，荃豐又有，屯門華都又有...

想去旅行

準備去

yoyo咁正都要做棄婦

寶寶又勝

喂呀

寶寶翻wakanda

滑奸寶 forever

寶寶去歐洲抽嘢姐
本身住非洲做法老
想去歐洲體驗下歐洲人生活

食咗個好難食嘅布丁

死肥閪

Sorry 囉

我都想去旅行

想去咪去囉

眼睛想旅行

自己畫啦先生叔

生得肥得罪你咩

系

我淨係識畫沙

又點啊oto叔

今日未唉

歧視

唉~~~~

今集孤獨的美食家竟然去韓國食

去食屎
最憎啲泡國人濫用芝士

識咩丫你

有野抽未

唔講咁多 君子ho ball
唔講都知 君子又勝

有無LINK睇下
巡樓果時好悶

WILL 去泡國叫外賣個陣啲女都浸完芝士浴至上房 利申 佢講

楓林網有

係咪第9集?

係

今集個撈飯我就咁睇d材料都唔想食....但佢就講到好食到飛起咁 我去食pepper lunch好過

唔鐘意納豆

難得去韓國拍SP
點知食狗糧

同will食飯啲芝士掉晒比佢就得

頭痛

芝士壽司

正

拳王寶寶

韓國古代窮撚到震
啲食物全部都係cheap野
係而家啲on9仔先當寶

打撚死你

寶寶識貨

芝士屎

想食芒果味甜筒

君子又勝

以前都食芝士 而家驚晒

想食雪米遲

部隊鍋

我幾鐘意食泡菜

將個茶餐廳既特餐放晒入個鍋到
咁又呃到你班on9仔錢

我覺得泡菜國雞湯 石鍋飯個啲係食得過
部隊鍋個啲就算啦

勁多虫

韓燒

chok仔 知唔知呢套咩黎?

聽日約左馬仔

小圈子

人參雞湯就真係高汁既
其他就
韓國大部份野唔係咸就辣，再唔係就肥膩同炸
做泡菜佬真係命都短幾年
見依家後生一輩泡仔潮流食果d野，無樣健康

戦姫絶唱シンフォギア AXZ
戰姬絕唱SYMPHOGEAR AXZ
Senki Zesshou Symphogear AXZ
EP#06 00:17:50

無工翻仲睇動漫

好似出過app 但秒收皮

早知跟賭神買比利時啦

有早知就沒Jj啦 Jj叔

玩過 唔好玩

琴晚訓訓下聽到小朋友叫聲

梳

呢套我仲未睇晒

生化2係tps玩法 要射了

射到歹徒成身都係

新pool未呀，悶到痴線
想課金g持馬場打老任都唔得

既然悶就去找數啦pk

Agger

聽日 愛夏禾來了

聽日都未有得抽
btw大劍cc我估飛把劍出去回sp當cc左

局長又勝

唔係聽日抽咩 咁幾時

下次GUN買$500..

希望KC2同4周年唔好連住出

花嫁kc4週年
計劃通

仲有咁多人玩白貓

係一個2018重轉珠既人講出嚟

蜻蛉叔

4周年會唔會又新職
諗住kc2中一隻就停手算

佢PAD仲多石過我白貓

如果你肯找數應該會有新職

雨宮天

條女技巧好得

多謝神分享笑話

醉曖白貓

屌無石啊
都未回完氣
咁快就出新限
不過算啦
次次我all in都唔中架啦
出咩都唔關我事
Never Lucky

舞動超速龍球

又兩隻雞

KC

差勁叔

成班掛住打丁

KFC

唔傾啦，呢獲all in

射左

抽佢屎忽,兩隻對上抽極都冇
正一g

做乜咩都加個叔字

見到呢2張圖, 真係唔使諗留唔留石到4周年

想要愛莎
eba幾時出嚟

準時開台

訓身了

3000石之力

係 留石等4周年了

250石有就有 無就無

通常都有一隻
希望是bbg

岩,不嬲都咁抽法
通常都有一隻
留力四周年

遲仔台呢

黑奴之力

焗腸係咪打少左兩個0

拳職個圈點先有
我成日打唔出個圈

普攻hit數,好似係

兩隻都係2.0斷左
唔齊set唔撚抽

光龍先係大劍

bbg

寶寶.gif

2隻cc都有份.......

YouTube LIVEを6月13日（水） 17:00から放送するにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
茶熊学園の投票の情報もお届けします！

又出大波g又要追

村姑大劍, 愛沙法, 猶大弓

帶土

光龍做兩次cc紀念角？
親生女

百足=c社收入保證

Ｇ

白貓啲親生女

RJ叔

Sat? 幫我轉盃

有250石
抽唔抽依家呢個pool好

唔知光龍今次咩屬性

睇對波就知光屬

抽左偽娘先啦

實整到好勁,下次又可以推出黎接客

唔是都係水火雷三屬咩

雫

點解佢個頭變左色

等e巴
抽愛莎

上年差唔多時間叫chok留石抽菜能
今年又要叫多次

其實邊個係愛莎

金雞 魔王 都係

過氣G

一睇就知得大劍勁

雫 is my wifi

局長又燈

public wifi

On9

咁又未必，大劍一定勁係岩
但另外2隻咩程度都仲未可以咁快下定論

唔係第三次啦咩?

雙刀嗰期聖女先係主角喎

實用程度我覺得佢仲大過聖女

馬手又勝

以為係馬弓手

頂,點解唔係出大小姐

蜻蛉叔連續上水

乜黎

幾時直播

g呀
好嬲

最就好出大小姐食完野個高潮樣

啱啱入坑白貓
咪多d望下post
睇下有乜有用資訊
想知而家邊隻好用嘛

得黑劍=爆機

pad巨巨

你個post爆先定你部機爆先

你個菊爆先

原來白貓post咁多gay佬

想知邊隻抽得過

傲慢

小妹唔玩屎忽

你邊位😓

小妹前後都係處

利申屌過

些牙左吳妥力俾寶竇未

所有寶寶都係處

寶寶狗黎

君子叔黎

隻揪

kobe又勝

追緊鐵血
好鍾意呢部機好型

自己俾吳妥力自己

走啦

邊個俾正皮
走啦

正皮我比嘅
大家一齊shout 寶寶又勝

突發特殊料
日本 win +配 0:0波強

各位手足 留石茶4呀

55

留石茶5啦係都

老任話白貓只有4路一條喎

聽老細鳩噏大阪好熱
一件褸都冇帶
屌日日凍到起晒雞皮機都打唔到

肥人都怕凍

屌你馬仔

啲脂肪冇用所以好怕凍

又去call g

抵啦

老細只係想講佢醉愛Osaka Hot je

晚晚飲酒架嘛,怕咩凍

第一日飲完冇再飲

去邊食野都那媽beer

只飲梅酒

我5月尾日日30度

又重2磅

比馬仔隊到醉左

咁快d po你d 信用卡number 密碼上黎

而家得廿度 凍到雪糕都唔想食

日日食到個肚腩好大

唔食都好大

梳化叔

梳囉

遇怪魔

你碌鳩變大過

增肥又勝

今日見到3女1男係京都著和服
條肥仔就好啦可以4p

你都1女2男啦

有個不舉

日本仔好波

好緊張

3男...

日本女呢

依家仲有無啲好似依隻咁過圖超快既抽

等月見伏刻

夠力咩?

龜🐢apk

依家啲龜興玩槍
無張JG

Ok啦

其實唔難 南哥一隻手指都做到

南叔已經進化到可以用一隻手指做到HSC

仲叫叔 叫神

差勁👎

老任係咪咁慘
仲要食自家game食幾耐

屌個個飲完酒之後走哂
張單我埋

馬仔你條仆街

will 請飲酒

btw 個個 叫咗幾條女

食完韓妹唔夠皮
返香港食港女

條友好勁
隊到我地醉哂

玩電腦版fortnite 一落地就俾人開槍打死

食到一半個牙叔收左我碗麵
屌佢老味啦

上黎兒登鬧個叔叔有撚用咩

鬧左佢啦
雖然最後碗麵都冇左

傻仔先會鍾意用電競椅 賽車桶椅本身就出左名唔好坐
電競椅參考下佢個外型等人以為自己坐上去威風d就可以賣個高價

如果打機一玩玩幾個鐘頭 唔好講人體工學 連普通一張軟櫈都舒服過電競椅

不過小學雞 你點解釋都無用 就好似買錯遊戲機同玩具咁 由得佢吧啦 時間會沖淡

沙仔前排係咪話買電莖椅

到底邊個將電莖發揚光大

佢係話買人體工學椅

見工fail

你以為fail姐

屌佢叫我用英文share一隻case
口窒窒又冇pt

i go to school by bus

好多時都係咁...你用中文prepare嘅佢用英文問你，你用英文prepare嘅佢用中文問翻你

最慘係我乜柒文都冇prepare過
以前啲interview邊有咁L多野問

三島要人用佢隻廢柴打想點

倒臣又勝

通常見工 想睇下你個樣 之後就問你幾時返工
interview 問其他野 都多9魚
有咩resume都掌握8成佢想知既野架啦

定hr要扮工 叫你介紹自己hea時間

佢見咩工先

牙chok試玩左Fortnite未

唔係hr見
係同行senior見

Btw劍爺請唔請助手?

有更新了

好淫隻雞

調教完

唔洗3萬
不過過曬氣 不了

oto

魔神沖田係咪劍職

職業歹徒

Alterego

Ps+送call of duty

幾時先到我戰勝

油頭

真係大劍

阿sa對腳

係咪一陣有得抽？

村姑愛夏夾腸都係一流

巧開針

牙sa對小腿粗過條仔

有把藍劍就嚟到期，請問推薦換邊把武器？

愛夏腿玩年

抽發哥必備

村姑真係....人造人到 完全融入唔到幅圖 都唔知佢笑乜野

都係迷卡好

will

我嘔到九彩

無得抽好痕

渣ga

鳩毛比又勝

今日開始派offer了

屌 你地啲offer係派

Btw good luck

好撚大乳呀

禾的BBG牙

寶寶寶寶又勝

首先點解你會入左谷？

腳膠咪入谷囉,咁簡單

想入

唔怪之得人地賭j你賭跑步

局長無處不在 局長 is watching you

南叔is watching局 局長

其實我想入個谷

君子協會

我想改名

開波

跟

無lin
個admin會轉,我都唔知係咩

垃圾賞茶
買仙草奶綠比仙草奶茶我

愛夏次次都火屬

猶大水弓

腳

對屌西腳真係

愛夏對腳

奇撚

村姑雷屬

冇石

BBG招技做乜鳩,拎住支香飛黎飛去

隻村姑成隻安娜咁...

s1召精靈 s2先係技?

大劍技能模組 反而係最hea....
弓就好似同以前雪村弓差唔多
法就係女主+多隻精靈幫手

光龍立繪咩事

又白又滑

大劍拎住劍飛黎飛去

坐緊但啲衫遮住左所以睇落腳好短咁

Never Lucky

又有稱號?

條腰 自己試下咁坐 點坐都唔會咁扭法

hell難度
中村話真係好難

我屌
好撚正喎

唉唉發功了

遲啲係咪冇金稱號入協會比人解場

腰都斷，唉我隻光龍

屌尋晚早知留石啦

咁多期冇s3

即係15先有得抽

井上隻腳會唔會斷

HELL難度
矛角打
never lucky

得250

得1招技?

又想呃9人好難？

有咩關係用黑劍打唔過

想抽牙劍

黑旋風先過到果d關

變雷姆?

yes

不死

kc全部s1都係輔助技

帶土力量

條腿淫到

late boy之力

淫腳

收埋自己J😡

第1彈

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對小胸部,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

正牙 終於可以追番情人節啲男人

棟起腳腳坐咁淫 要屌

頭2個字改做少佐

帝國放一齊屌你咩

第2彈好唔吸引

有邊個池抽得落

係咪矛千早?

可以抽返愛莎拳

4抽咁少

比幾多次你都係唔中架啦

4次10+1都係唔中架啦

呢句真
未試過凱旋中過野

今日

今日有?

近日變了今日

有冇人聽到佢話咩追加?

3個魔幻獸劇情復刻
打哂嘅話多1個10連抽

今日抽得Lc-.-?

點解無明星汪汪！！！！?

Kc

仆街
啱啱得1000日

凱旋

岩岩好 早幾日1100🙈

得返3個新人

好彩無千早,唔係唔知係邊嘔D石出黎

今次第一入茶熊

留言度勁多人提種票斧

我會全部投黑劍

請大家支持黑劍

幾時有得抽

9估都係唐飛入

唔知自己依家幾多日

見到太監咁認真解說 真心笑左

終於唔係全部新人入學

留石茶4算

慢慢

屌差幾十日先1096 得3抽

期間過都算

剎那無神解？

計埋都應該差成30日

差幾十日,個活動去到幾時?

終於提高上限

屌仲諗住D神解好似舊年咁一炮過
又無
ON99

開左

ALL IN光龍

玩到變八字波先黎後追

中呀

係咪要等之後幾彈先用免費抽好啲？
好似唔係通用？

有汪汪

冇喎

抽咗三下至見到有幾彈

凱旋係每次都送定點

每彈

每日1次1抽
10連嗰啲3彈共用

4彈

4彈先啱

咩野
唔比打錯字咩

得返一下

算啦,都唔會中架啦,曬鳩氣

咁快

跳晒

跳晒 中返nagi斧 又del得

乜都冇呀 曬命

Btw洗唔洗換專

你齊哂 中唔中都冇所謂架啦

齊你老味咩

上次咁俾我
今次就唔洗又掉石落喝個pool啦

i just know that feel

得KC1同蒼炎想要,但呢2個pool都係單吊1隻

蜻蛉叔我偶像

蒼炎乜都冇

留返一下俾法老e抽埋隻愛莎

好殘眼呀,我的眼睛................

你都係想我咁講姐

唔記得放link sor

唉 無new

用石抽凱旋

符文(6色石 武器石嗰啲)上限加得嗰一萬咁鬼少氣

今日都未過入game

再睇一次雨宮大劍 由圖咁似忍住屎影相既

妖 嬲

跳曬
我都跳撚左🙄

已經加左?

有講
未加

好彩未去收信

雨宮個s2模組好熟口面 邊到見過

錢會唔會加上限？唔shake niponese

錢同魂去餐廳換做磚啦

fgo 正身 分身都中又騷又黑肉
利申無課

卡蓮？

耐冇玩, 七大罪先回鍋sor
Thx ching

凱旋3/4彈係後半先出?

chinghoball

魔幻獸果下係咪未送?

應該係

有日期，第4好似20/7

唉唉又勝

公告有寫登場時間
逐彈出 每彈出差唔多2個星期
到7月31就完哂

食柒屎啦

Shitnoneko > fgo

終於中エマ

公告寫凱旋第2彈嗰陣有活動會送個十連
可能就係魔幻獸嗰個

佳b 成日入h動post 都唔入黎say個hi

H漫POST 有得J 呢到J有鳩妖魔咩

凱旋pool入面有啲角CC後數值調整(應該係上修)
公告有寫係邊啲角

4神同冇改冇分別 慘到ON9

fgo做左祭品,白貓一定好歐

咁多個月無on都有4次抽

仲差隻可以換衫既唐飛先齊普pool
never lucky

終於追番紅毛斧 差性女拳

沙沙又勝

一日一抽係咪無得儲quota一定要用左去?

你今日唔抽翨日咪知囉

係

含淚換專
哪有咁多素

拆開4彈 每彈都送40抽 定點??

凱旋係每彈送4下大跳定係加埋送4下

onlun9.........0 new

菜能投票分時期 性女入硬
學生妹性女

食朦你呀 4彈加埋得4大跳

加埋

中咗艾瑪
多謝中村 多謝$#

咁抽乜好

巴哈話kc1 cc又勁左

唔止kc1 公告有寫邊啲角

個個pool都差1隻 on9

我都係,岩先第一跳又中nagi星虹就覺得白貓已經無希望
最後一下中光龍先打返個和

係依家改勁左？

好,抽曬4下,繼續係乜都唔中
凱旋加埋20幾下大跳一隻限都無,連限既星虹都無粒

-.-帶土開台抽fgo未

咁佢分4彈 一開始送40抽
我鬼知佢之後個d pool加強加成點
知道廢 又無得抽番過期野

皆叔

我同你一樣, 多你一粒限角星虹

佢咁好運實中啦

每日送一抽,去到第2彈都中齊晒啦

唔想慢慢禁 200張符
抽完都係放置

艾馬果期無抽 後追先

諗住博下艾瑪,唔撚中
算啦都預左
非洲人既命運

我諗應該係跟每一彈咁改勁，kc1已改

勁左好多

佢個凱旋好似機率仲低左 我抽哂4下再加多成1500石先有new

G持

開台未

有見地

Kc先開

勁撚on9,有乜可能咁多下加埋凱旋20幾下大跳一隻都唔中
痴撚線驚

咁睇唔開用石抽舊野
明明每日就送1隻new比你

紅毛斧真係好正 吸手波

KC2 中返晒佢

艾馬斧

千早都矛得追了,想喊

嬲鳩呀嬲鳩呀

依家加個寶寶係後面
聽日75中哂

inspiration

寶寶牙

追到紅毛斧又棍要光龍

收到風 牙扎打6000萬=.=

聽講kc真扎勁咗 有冇人測試過

抽齊就唔駛煩鳥

正 立即cc

雪村都5000萬-.-

魔王呢

用露卡專打4000
咒6000萬

寶寶都係咁諗

用磚打一億

後追成功

我完全感受到你既信念

第3彈第4彈有咩野抽

3千幾

d數值計埋石版磚武?

遲仔我偶像

個個都後追成功
得返我呢d非洲人係度喊緊

dllm

大家咁興奮 重拾興趣先

死火
應唔應該追真扎KC同子安斧

你應該齊pool 差邊牙隻牙

札法本身好好用,係傷唔夠
家下正常番

刀系總力戰先拎出嚟㗎啦

本身諗緊追艾瑪定千早
諗住有萬份之一既可能中到仲有抽剩可以追下下隻
結果係正常既非洲人賽果

屌76kg 變72 仲瘦左

btw KC 雞扎 真係勁左咁多嘅 屌你

四神、情人節池同船長都好似廢廢地
仲諗緊點抽好

其他扮buff 得呢隻真buff

你咁既誠意就想抽中

又撚屌

5千萬一下,祝杖終於有得入場鳥

裝返 34抽白果 del返

果時都無石用追,依家更加唔會
你估石巧多牙

白貓真係好好玩

而家興用傲慢你先抽艾瑪

凱旋都無傲慢 粗粗地用住先

明星kamome校旗上齊石版+戒
2200萬

應該得kc3隻先真係強化左

好似未調整

有無得講實際強化左咩

會唔會剩係調整3隻其他又未整呀?

魔王斧都仲係鳩鳩地

45抽0 new

選拔投票 - 直接從現有選拔池中的16名角色投票,前13名+新角色3名進新的選拔池
選拔得票第1名的特典 - 直接進入下次茶熊學園 & 製作角色活動
選拔投票的抽選獎勵改為從16名投票對象+3名新角色中自選
會準備已下架選拔角色們的茶熊學園名額
茶熊學園相關 - 根據登場時間來分組投票
- 推出~2周年1名 / 2周年~3周年 男女各1名 / 3周年~現在 男女各1名
- 選拔2名
- 總共7名
- 會在6月底的おせにゃん發表！

各位手足 留石茶4呀

4神,情人,kc,明星1今日調整晒

白貓都係放工先玩 仲用咩傲慢

你都戇鳩 返工會先玩白貓

放工仲挽手機驚咩

ON撚9
有咩理由2周年之前得1個名額
太監用屎忽諗野?

性女

肯定係啦 2週年前TOP10投票見影都係得佢
2-3週年就迷卡

冇點心紙唔敢抽

會盡快番工

唔加寶寶再抽

煮直
寶寶又戰死左

其他人氣高嘅得77 但係咁耐都冇新ver
加上溫泉性女仲係top1 已經冇得爭

40抽乜都無
垃圾驚

top1法師了

勁到傻左

23抽中斧換埋專...
留22下黎抽露卡法

磚？

其實發生咗咩事
利申未裝game

yes,平時都有3500萬到
2塊100%石版,15%爆率+20%爆傷戒
終於有角可以刷珠

J埋呢2日 之後到牙SA

白貓真係幾好玩

即係唔駛理？咁等新嘢再叫我

到時抽埋牙SA返黎玩3P

屌你老味 抽三野都係跌黑翼星虹

寶寶派會贏架

見有復刻野要禁又射曬落海 笑4

屌原來凱旋有4彈

等我仲抽左2個大跳

是但啦

你寶5左沖田未

開台抽fgo?

有邊個抵屌

出乜都唔中架啦

你最抵屌

扮非撚又勝

溫泉

當你有講過

齊咗

咁撚耐
今日個蒼炎呢

未用過

岩岩齊左 可以留力

2020,dim gun

好 SH

蒼炎,kc1
帝國1
3周年,菜能
溫泉2

呢啲都值

2千石,cld

s

個ac十世無抽過卡

要sh到溫泉抽乳宮天 真係少啲定力都唔得

屌你老母 好心d符比人10連

抽左5分鐘先10張呼符

第一次睇人抽野睇到眼訓

播下歌都好丫

點播

自己開囉

未更新白貓 入唔到驚

菜能係咩黎

茶熊呀

好似已經4張5星禮裝

梳牙

沖田來了

幾時出黎比我屌

帶土:歐洲人
寶寶:黑人

寶寶未成年

抽牙銀同艾希莉亞好似唔錯

讚美馬埸

好似得KC大BUFF=.=

始終kc係主角

局黎

kc吹到大一大>引哂你班傻西落坑之後先出真入替一週年限

難得4周年都執唔到,想課夠3波限
可唔可以再出勁啲

出十億我就幫太監含撚

KC1 buff完之後仲勁過KC2 就真係自己玩自己

沙爺所言甚是

未有得抽

戰旗1勁過戰旗2

反正4周年一定勁到PK, KC真係唔使咁急抽, 反正會復刻

等第四彈all in抽埋弓就齊pool

咁係因為戰旗1有ar sa 冇得咁比喎

唔洗爭 兩邊都要哂

今次kc2出啊嬌

帶土真係勁歐= =

水弓
我就睇下猶大點勁法

整定,血統既野唔係想改就改到

帶土叻叻豬

回龜玩陣先

我都係分身50抽 得孔明寶2 黑肉沖田
正身50抽 得船長寶2 黑肉沖田
唉 never lucky

出咗隻法...

黑肉沖田有冇圖 想打丁

原來歪左隻黑提拉 寶4

公平咩,帶土冇課狗都可以有3隻寶5加無數5星角

勁過唔少課金戰士

想要龜apk

2000石要儲幾耐?

沖田腳腳正好多

好似就2年

2年到 佢係ac1開台 之後開台就用ac2 咁樣loop

反正都係 食聖杯100左佢啦

又玩多個ac咩佢

蒼空定蒼炎好

抽蛋係咁 玩就2個都無玩

即刻揾套沖田av先

Yes 玩依隻月豬驚儲左萬幾都黎

大獲 唔夠種火靈4

咩黎

我愛白貓

正評

多謝課長大人令我有白貓玩

課長ching

( Show Blocked User - 我為何在哭泣 )
睇唔到睇唔到

乜而家白貓仲有神up user

唔係好難姐

唔係神up pad都有神up user

打左幾場19星就已經知我札已經係當今最強法師
10500已經可以行埋一邊

我pad好耐無中過好野

被寶寶點名的神up user留名

有時真係忍唔住笑

48小時都唔夠就甩頭啦

黎緊隻愛夏有無呢個強度都成問題

甩左頭都仲係排第2

仲玩pad

神up user留名

有時抽到好野可以玩番一陣

中到先叫神up user
唔中up乜春野丫

聽講你冇new

有無咁多人中雨宮天
利申：唔中

傲慢：

呢個鐘數傲慢收咗工喇

原來咁多人之前無光龍

又期又待 受哂傷害

飲湯啦銘叔

寶寶又勝 又勁又醒

我受傷害呀賭神

係,所以唯有今日抽返

若被傷害夠 就用一對手
痛快的課金 中限補救

我啱啱都想post呢首歌

我岩岩諗出黎你就po到

課白貓我寧願捐比寶寶派基金

心靈相通

捐比我

幾時到我勝

請救助寶寶

跟賭神all in 就日日是勝日

條女係邊個先

聽日一起身就同我去按左層樓，然後all in 西班牙win，就會又勝

岩岩炒左教練, 不安ing

炒左所以賠率高左你應該要多謝西班牙足總

賭神世杯開鑼 一齊賭

全部買曬讓人果面就得， 除左英格蘭

GUN‼️

唔知今年又幾多人跳樓

ungunable

熱門

想問下知唔知符文上限提升幾時實裝

好擔心唉仔

新手永遠都追唔到old seafood嗰啲免費大跳數量
公平咩

之前先有單,又係欠債10萬

Billy都係姓劉

連登個個禮拜都有人開post問賭到爭人錢點還

假膠黎

邊得黎咁多假膠 平時新聞都賣唔少啦

個撚個賭得都係諗住嬴架啦
邊會覺得自己輸,到輸到要跳樓果時先識死

我賭期指賺左好多

無工返撚大醫生

其他人我唔知，我自問唔係一個好例子，當初偷用學費做賭本，果時真係賭到痴左線，但又有狗屎運推左上100萬，之後已經賭少左好多..

果時如果賭輸左我估我會係其中一個

百萬富翁

嘩屌你 勁到on9 當你grant loan推上100萬 都5倍幾

唔怪得可以用錢塞住老母個口

【星島日報報道】蘋果手機作業系統月初推出升級至iOS 11.4，有iPhone用戶投訴更新分鐘後iPhone電量插水式下跌，由50%跌至20%。有科技網站指，所有iPhone型號在更新後也有類似問題，有網民指自行「降級」至11.3.1，耗電問題才解決。

據科技網站Softpedia報道，不少用戶稱其iPhone在升級到iOS 11.4後，電池消耗速度反而大幅度加快。有用戶指，其iPhone 6s Plus遇到相似問題，手機更新後並在不使用的情況下，手機電量從幾分鐘從50%降至20%。

亦有用戶指，其iPhone 6s在更新到iOS 11.4後也遇到同樣問題，當手機充電至100%，並重新啟動，然後等待四小時，電池電量降到40％，而在更新後三天，問題仍然無改善。

官方目前未有解決方案，有用戶聲稱自行將手機「降級」至11.3.1，耗電問題才解決。

1球野可以抽幾多期白貓限

me刀系推得3倍 跟唔到

球爺

等緊pb iOS 12

真賭神

真.賭神帝

但當初如果你賭輸........

我都試過偷用學費wo

你又話蝕過要追本
我贏得本金3分1倍

就變4唉了 唉唉唉唉

cls